頭先有個學生妹衝紅燈

我即刻截撚停佢
抄鳩佢牌
好彩個時休班 但仲著緊制服

In 保安狗 We Trust

臭雞

ching 我地係咪有咩誤會

乜咁啱呀~

條友乜po都係留句臭雞就拍拍蘿友走人
利申已block

食蕉扮阿蛇

請你尊重每個職業